點解譚仔好似只係請姐姐同年輕哥仔

阿叔同年輕阿妹請唔請啊？

想員工相處融洽D

阿妹要比高層食，唔請阿叔癈事佢地食呀妹